71 維園見，今晚十點一齊大叫

而家宣傳嘅成本愈嚟愈高，連儂牆都要快閃同地下化
但喺大家喺咪唔記得咗仲有兩個最低成本嘅宣傳方法：大叫、Airdrop

今晚十點，一齊大叫
七一前晚晚都叫
未返到屋企就Airdrop

七一！維園見！
七一！兩點！維園見！
七一！上街！抗惡法！
光復香港！時代革命！

Sogo 71 大減價

推 7.1見 今晚叫！

推

push

大叫

Push 7.1見

Push

Pish pish 71